用經濟打倒暴政

聽日同我一齊一朝早起身去銀行，拋哂d港紙出去，大手買入美金，做低港股！

順便聯署埋對沖基金，索羅斯

大家玩還玩 唔好玩擠提中資銀行呀

石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟

講個知識畀大家知每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]